學車王 有邊個師傅好？

唔該各位巴打

好用心教又好人
講好多有用資料唔洗下下問佢先講
跟佢學一take pass

Thanks 巴打

自動波定係棍？

自動呀

駕院啲路線難考喎

廢牌

垃圾

咩意思

元朗沙田唔可以話「好易」
但係同個難字既關係有啲少
鴨駕就更加

聽人講 元駕條 宏業東村好難

宏業東係一條街

同時都係考試路線名分四條線

咁都唔會變成宏業東「村」掛

想問下係問謝國強師傅？